{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62837&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화오로라펜션"
    },
    "text": "海の展望客室を保有している宿泊施設です。 東幕海水浴場に近く、海を楽しむことができる場所です。 宿の周辺には普門寺、石毛島、江華歴史館など様々な観光地があり、観光にも最適です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 宿は無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙区域です。 駐車も可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 宿では屋外プールも運営しています。 夏季に運営され、使用時間は午前9時から午後10時までです。 宿泊施設には駐車場もありますが、状況によっては利用できない場合があります。 バーベキューの価格は5,000ウォンで、お支払いは個別に可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、紛失や毀損は利用者の責任です。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は海の展望客室を保有しており、東幕海水浴場に近く、海を楽しむことができます。普門寺、石毛島、江華歴史館などの観光地も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場がありますが、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には屋外プールがあります。夏季に運営され、使用時間は午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの価格は5,000ウォンです。お支払いは個別に可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設の客室内への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内ではどのようなゴミの処理方法がありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で使用できる危険物質はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金やプールの運営時間は変動する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の料金やプールの運営時間はペンションの事情や天候によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 516
    }
}